環保撚將會成為全民公敵

用強權強逼香港人接受佢地既價值觀，只會適得其反
好似我以前都會講下環保用小d膠袋同用多d循環再用野
連fb都見到開始越黎越多人屌班環保撚
近年見到班環保撚不斷做d黑人憎野，我而家開始狅用即棄野，買左幾pack即棄餐具係屋企用，買野買得多一定買多個膠袋，飲親凍野100%要飲管

幾歲呀？成熟啲啦

支持環保唔係問題 但係要有替代品 唔係唔環保就唔準用咁on9
而且環保撚經常係啲小問題上面企硬 但係大問題例如石油 發電 回收業 就細細聲咁 呢一點真係好乞人憎

一來欺善怕惡 二來層面更廣更深嘅班人個撚腦已經冇知識去諗 一味講reduce 因為最撚簡單 唔洗用腦 斬腳趾避沙蟲 成班智障仔就係要威 搵啲野出黎搞 自己幫自己建立使命感

同能力有關
飲管, 刀刀叉叉膠袋呢D小事先搞得掂所以咪起曬鋼囉
真係左右大局既環保問題科學家已經著手研究, 幾時輪到佢地搞?